★疫情下無街去 Netflix 觀看人數太高導致死 server

【武漢肺炎 令Netflix死機？】（新冠肺炎、COVID-19）為了減低受感染的風險，或減少口罩的消耗，很多人都選擇留在家中，而打機和觀看串流平台的節目，成為消磨時間的最好辦法。Netflix 亦因此吸引到更多「信眾」加入，同時上線的人數也一直高企，更令到 Netflix 在 26 日凌晨發生斷線的情況。

Netflix 死 ser 世界末日！

不論是《Stranger Things》﹑《愛的迫降》還是《Ultraman》，Netflix 的節目總有一樣是吸引到觀眾，在武漢肺炎疫情下更是加快了 Netflix 的觀眾增長。但正因為觀眾人數過多，在香港時間 26 日凌晨突然拒絕加載，部份 Netflix 用家不能進行網站，就算改用平板電腦﹑手機或電視都是同一個情況。

World No IT

屌你啦 我有交月費架

你要穩定提供服務好基本

凌晨? 唔駛番工都唔代表唔駛訓掛, 多得過午夜前?
利申: 好順未斷過

嘩 咁支那feel既
又無話唔改善

要升級了

冇波睇，Netflix又死
世界末日喇

屌 多返d戲算啦 又限地區又乜又物